#npm i

установить используемые в проекте зависимости

#npm run start:

запуск проекта в режиме разработки (папка public без минификации, запуск localhost)

#npm run build:

собрать public для production (минифицированный css и js)